家居寬頻一月到期，HKBN 1000M,想留Mytvsuper

HKBN 1000M 上網
隨處用 wifi 熱點
2次5天海外wifi 蛋租用
mytvsuper
1個mytvsuper 指定點播頻道
手提電話連無限上網
以上佢開我388 一個月

有無抵過呢個plan 嘅推介